Przed uruchomieniem aplikacji zmień nazwę tego folderu na "config"

Jest to potrzebne ponieważ cały czas nadpisywalibyśmy swopje configi, a tak folderu config nie ma w ogóle w repozytorium
jest dodany do pliku .gitignore